########################
#  FU Simulator ReadMe #
########################

Das Wiki ist zu finden unter:
git clone git@bitbucket.org:kettenheinz/barthgrmafusimulator.git/wiki

Die Code-Dokumentation wird über Doxygen bereitgestellt. Sie liegt im Ordner /doxygen/html und ist über die dortige index.html aufrufbar.
